No 213, 15 Oktobril
22 Oktobril päle ette luggemisse lubbas Josep Raudkütt seddä wõlgo Karl Munskmanil ärrä massa eggä aasta 25 Rubla ni kauwa kui wõlg tassa saap ja tahhab ka et Karl Munskman keddäwi majast ärrä lähhäb muido temmä ei arwa massa sawad kui Karli omma perregä sääl elläb majan.
Kohhus mõistis, et Josep Raudküt peab Soldat Karl Munskmanni wõlgo masma tärmini perrä2 Webroaril 1874			peab masma 54 Rubla		2 Webroaril 1875			peab masma 54 Rubla		2 Webroaril 1876			peab masma 54 Rubla		
7 Rubla wõlla nõudmist jääp tunnistusse perräst polele.
Ja Jürri päiw 1874 peab Soldat Karl Munskmann säält majast ellämäst ärrä minnema.
§773 om ette kulutedo
Sellegä jäi kaibaja ja kaiwataw mollemba rahho.
